推班曱甴上海牙法庭

Request Permanent Court of Arbitration to Investigate Unlawful Force of HongKong Police

點解到今日都仲未夠數? 當日200萬人去晒邊?
聽日睇黎要整定文宣出黎比D老人家去簽

.....
CHANGE 你去到200 萬 佢就會上300 萬...
唔識唔好9UP OK?

推

之前唔係有個由 50萬加碼到 100萬咩？

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

128 維園見

PUSH

冇撚用啦
海牙審過612之後咪又係乜都冇做

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

由50萬推到100萬個 數係好大
如果一個法庭2次改口都唔查先係更有問題

單係靠香港人真係好難嬴
鼓勵下人簽咁簡單都做唔到 咁我行出黎更加冇意義

Push

push

求證 pls